金管局買入78.5億港元 銀行結餘跌穿800億

港元再次觸及7.85的弱方兌換保證，金管局在亞洲時段承接78.5億港元沽盤，香港銀行體系結餘將於周四(30日)降至763.5億港元。

計及日前兩度接錢，兩日內買入145.7億港元，今年4月以來，金管局總共入市27次。港滙仍在7.85水平徘徊。

港爆

等睇變0

究竟加息先定脫鈎先

gogogo

來了來了

銀行班撚屌唔加息
你又吹佢唔漲

得7百億
一個富豪都搞掂
好想睇跌到零會點

其實仲有大把
冰山一角都拎黎講

仲有大把 慢慢接

跌到0先加息

金管局d美金多到買起你手上d港紙變晒美金

快點買起我手上d港幣啦

仲有一萬億票據，一日一百億都仲有三個半月玩

有排玩啦

以後香港用美金好了，港紙留返俾金管局儲備啦

金管局一早想迫銀行加息
做乜要拎出黎用

下星期到0

如果樓爆、股爆 、匯率爆一齊黎
到時果一萬億會救邊瓣先

上面班友係咪無讀過書

有人換走港紙->賣港紙->
港元流通貨幣量增加/銀行結餘減少->
匯率轉弱->金管局以美金買入港元->
港元流通量減少->抵消匯率轉弱

而於2018年2月底，金管局係有4435億美金
自己用腦比較下780億港紙同4435億美金既分別啦